有冇人著短袖返工

熱到係咁出汗

好撚凍
遲下約女女出黎攬下佢先

地鐵熱到撲街

肥仔師

外面點都要加件恤衫

真係無得一件
lunch去利舞臺睇下先

你係唔你博屌

其實香港15度以上都好熱

又話去咗U記買衫嘅
啲新衫呢

105kg夠暖

短袖恤衫

撲你老母 返支那啦thx

呢樣真
其實係得朝早起身個下凍
飲杯熱野食個麵 落樓行去搭車已經暖返

Blocked

珍lunch出去食飯都出晒汗

買左件衫等減完肥先著

feel到好毒咁

毒嘅話著長袖都毒

今日好涼喎清

咁你又無錯

就岩岩起身涼喳

點解失業毒男要返工

因為愛返工

但失業wo

準備失業啦屌